En nu, Watson, dit is te ernstig om zonder verder tijdverlies, temeer daar de oude man beseft dat wij onszelf interessant in zijn zaken; dus als je er klaar voor bent, noemen wij een taxi en rijden naar Waterloo.
